# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-28 19:15+0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: public/js/src/student/student_quiz.js:73
msgid "Start Over"
msgstr "重新开始"

#: public/js/src/student/student_quiz.js:74 public/js/src/studio/quiz.js:295
msgid "Current Step"
msgstr "当前步骤"

#: public/js/src/student/student_quiz.js:75
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: public/js/src/student/student_quiz.js:76 public/js/src/studio/quiz.js:297
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: public/js/src/student/student_quiz.js:77 public/js/src/studio/quiz.js:298
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: public/js/src/student/student_quiz.js:78 public/js/src/studio/quiz.js:299
msgid "Loading ..."
msgstr "正在加载..."

#: public/js/src/student/student_quiz.js:367
msgid "The report is currently being generated…"
msgstr "目前正在生成报告…"

#: public/js/src/student/student_quiz.js:371
msgid "Report is successfully generated. Downloading…"
msgstr "报告已成功生成。正在下载..."

#: public/js/src/student/student_quiz.js:374
msgid "Unable to generate report. Please contact your system administrator."
msgstr "无法生成报告。请联系系统管理员。"

#: public/js/src/studio/quiz.js:181
msgid "Your data has been successfully saved."
msgstr "您的数据已成功保存。"

#: public/js/src/studio/quiz.js:183
msgid "However, some answer combinations in \""
msgstr "但是，以下其中的一些答案组合"

#: public/js/src/studio/quiz.js:186
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: public/js/src/studio/quiz.js:294
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: public/js/src/studio/quiz.js:296
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: public/js/src/studio/quiz.js:532
msgid "At least one category is required"
msgstr "至少需要一个类别"

#: public/js/src/studio/quiz.js:536
msgid "Are you sure to delete this category?"
msgstr "是否确定删除此类别？"

#: public/js/src/studio/quiz.js:570
msgid "At least one range is required"
msgstr "至少需要一个范围"

#: public/js/src/studio/quiz.js:574
msgid "Are you sure to delete this range?"
msgstr "是否确定删除此范围？"

#: public/js/src/studio/quiz.js:601
msgid "At least one question is required"
msgstr "至少需要一个问题"

#: public/js/src/studio/quiz.js:605
msgid "Are you sure to delete this question?"
msgstr "是否确定删除此问题？"

#: public/js/src/studio/quiz.js:650
msgid "At least one answer is required"
msgstr "至少需要一个答案"

#: public/js/src/studio/quiz.js:654
msgid "Are you sure to delete this choice?"
msgstr "是否确定删除此选项？"

#: public/js/src/studio/studio_common.js:139
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: public/js/src/studio/studio_common.js:369
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: public/js/src/studio/studio_common.js:370
msgid "Preformatted"
msgstr "已预格式化"

#: public/js/src/studio/studio_common.js:371
msgid "Heading 1"
msgstr "标题 1"

#: public/js/src/studio/studio_common.js:372
msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2"

#: public/js/src/studio/studio_common.js:373
msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3"

#: public/js/src/studio/studio_validator.js:37
msgid "Range Min value must be float"
msgstr "范围最小值必须是浮动的"

#: public/js/src/studio/studio_validator.js:40
msgid "Range Max value must be float"
msgstr "范围最大值必须是浮动的"

#: public/js/src/studio/studio_validator.js:43
msgid "Min value must be < Max"
msgstr "最小值必须小于最大值"

#: public/js/src/studio/studio_validator.js:72
msgid "Overlapping ranges found in \""
msgstr "以下项中存在重叠范围"
